有冇住何文田常樂樓街坊？

你地有冇聽到有個大媽日日嗌歌，
由朝嗌到晚？
知唔知係邊傳黎？
Thanks

我黎架，見悶悶地咪嗌下囉